光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

建議］ p牌正負評顯示

旺角 準備走

唔知班智將吹乜撚嘢風話改口號

********
光復香港，時代革命！

手足們

唔撚改 呢八個字最好聽

光復香港 時代革命

大家跟我讀一次

光復香港 時代革命

發夢聽到姨姨叔叔都會同我哋一齊嗌

光復香港 時代革命

林鄭都同我地一齊嗌

光復香港 時代革命

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

向天琦致敬

光復香港 時代革命

香港唔可以再淪陷㗎喇！

光復香港 時代革命

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

好嘅想法
但由前一排開始已經覺得打手唔止係p牌仔
加上又過左一個月 好多人已脫p
好難再用呢樣野嚟分

光復香港 時代革命

不要說「推」 試著說

光復香港 時代革命

改佐做90日上線天

推返上嚟先 我始終覺得呢一句最振奮人心

光復香港 時代革命

星火燎原 流水成氾

氾係我地的終極目標